[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (10) 樓豬你在何方

官網:
Twitter:
Wiki(但2019年尾開始停左更新):
An link:
Iphone link:

新手可先睇睇以下Q&A

Q:有冇港版?係唔係姐係等於隻CMM?
A:以前有過一次，但俾個垃圾代理搞到半年收皮。
UFC同CMM兩隻game黎，邊隻好玩D就唔答啦，各有fans啦

依家有隻聲稱港版UFC上架，但間代理公司其實都係大陸公司黎
如果你問我地，我地當然希望大家支持日版
港版又大陸譯音，版本又舊(成年幾前)，卡又少，又一味課金活動
但如果你真係好抗拒日版，係都要支持港版，我哋都歡迎你入黎一齊傾，但因為我地9成人都玩日版，港版問題未必答得你好準確

Q:駛唔駛刷首抽?
A:理論上唔駛，但新AC開左頭十日左右有個4 step迎新抽卡活動，step1係俾你無限抽一張A/A+卡，直至你滿意先停，你可以當呢個係首抽

Q:咁我應該抽咩pool?
A:除非有特別節日pool好抵抽好吸引，如果唔係我地都強烈建議新AC抽哂4 step迎新先，因為有補底。過左迎新抽後，就多數等球隊pool先抽，因為球隊pool只會抽到果個球會既球員，方便大家開連攜同儲碎片升評價。隊pool同一隊每一星期就輪住出一次，所以唔駛驚miss左一次就等到2046，今次抽唔到，儲下彈藥下星期再黎

Q:****超重要****點解十抽得碎片得一個球員?
A:因為隻game用碎片升球員評價重要過抽到一堆球員，一開始可能會好唔慣同有D火，但玩耐少少就會明白

Q:一開始我要做咩?
A:大家首先要緊記唔駛急住追進度，因為根本無所謂進度你追
一開始大家目標簡單就得
升人>推圖>唔夠打就升人>再推圖
同埋一開始盡量成隊平均升上去
唔駛一黎就all in一隻，我自己覺得用處唔大之餘又浪費體力資源(當然真係好有愛既，就另計)
其他mode亦都慢慢推上去，唔肯定推到幾多要停，你望下任務(即係月曆公仔logo果個)入面個初心者就得，跟住佢個check list做，就好易過渡到。隻game某程度係一隻單機game，D所謂PVP都係打NPC
同埋有個新手嘉年華，姐係主頁氫氣球logo，限時內盡量做拎禮物
新手頭8日登入，有其中三日會俾你自選A+>S->S三張卡。咁揀咩卡好?呢個問題就引伸落下一個問題。

Q:
1)咩都唔理，剩用勁人勁技，打到中後期先再搵返啲連攜人
2)一開game心入面已經有一隊想組，係初心者抽，新手登入月頭8日就盡量入手果隊既球，之後抽pool都係隊pool優先
以上邊種玩法好啲?

A:其實兩種玩法都可以
兩種玩法其實無話邊個岩邊個錯
玩法(1)因為比自己限制少啲，總之佢要我用咩技解任就用咩人，相對玩落比較自由。但去到中期，陣容好需要用連攜去谷高個戰力，在於你個陣來自五湖四海，一定會涉及到非常多不同球員去開連攜，所需時間同資源都會較多

玩法(2)前期可能會吃力少少，可能會唔齊技，又要焗住用一兩個唔係好勁既球員，每一隊亦都有佢既缺點。但去到中期戰力會因為連攜暴升，升得比正常快，所需時間同資源亦都比較集中，始終主力球員黎自同一隊，連攜好多都可以共用

PS:連攜球員唔需要放入場，擁有就得

19/3 最新更新

好多手足都問我地，既然兩個方法都可以
點解我地又個個都玩組隊？

原因如下

我地建議你哋升成隊同隊，某程度係為未來做打算
一來啲連攜球員，只要你有升，升得越高個連攜數值會越來越高，一個連攜球員上到sss，坐底幫原球員各樣數值加百幾
如果玩混隊又唔重課金，根本唔會夠資源又去升正選，又去升連攜
俾圖你睇就明，同樣5球員buff，睇下升左同無升差幾遠

二來早啲為個UF 盃做打算
個uf盃同錄影帶關一樣，分英超/西甲/意甲/其他聯賽
最低參賽資格係11個ss球員
你升同隊，就一定同聯賽咁就早啲可以參加，戰力上仲會比好多升混隊既高

Q:點樣可以多D鑽?
A:
1)新AC就努力做新手嘉年華，即係首頁右上角個氫氣球
2)登入禮物
3)做哂每日任務
4)不斷升玩家AC LV
5)****入個勁公會****唔駛驚D人嫌你隊波戰力低踢你走，只要你keep住報到登入，佢地就OK。有關公會問題下面再講。
6)多D打天梯mode，姐係贏左會送箱果個mode
7)多留意特別活動
8)當然我地好歡迎大家做課長令我地繼續有好遊戲玩

Q:連登有冇開公會?
A:公會我地無開。因為呢隻game個公會mode真係做上流寄生族好過我地圍內自己組一定要靠啲日本課長們carry入個勁公會，資源係會好豐富好豐富，贏到公會戰直情上太空。另外少少補充，我提議大家盡量用鑽報到，一來報到禮物會多D，二來比較好擦貢獻度

19/3 最新更新

因為我做左やぎやぎ呢個公會既副會長
好多手足都可憐我個公會廢，杖義入會幫我個公會
個公會我好誠實講一啲都唔Top，入到黎未必有最豐富既禮物同資源，但就勝在同聲同氣，所以我都好開心大家唔介意入會
有興趣大家一齊玩既手足歡迎留個名，但因為大家好踴躍，位置所餘無幾

Q:邊D球員叫勁?我一定要抽S+?
A:因為隻game無論張卡本身係咩評級(B,B+,A-,A......)，都可以用碎片升到上SSS(PS:部分卡更可以再上EX同UT)。隻game技能配搭重要過一切，初始評級低唔等於張卡廢，好似主線打出黎既A丹尼路同A利雲，就係神卡榜前列份子

升評價需要碎片如下
B > B+ 5碎
B+ > A 10碎
A > A+ 20碎
A+ > S- 40碎
S- > S 80碎
S > S+ 160碎
S+ > SS- 320碎
SS- > SS 480碎
SS > SS+ 640碎
SS+ > SSS 800碎
SSS > EX 2560碎
Ex > EX+ 3840碎
Ex+ > UT 5760碎

Q:我見有幾種碎片，有咩分別?
A:基本有3種碎 (PS：課金金碎不在此列)
藍碎>適用係任何球員+任何評價

魔法碎片>適用係任何球員，但要對應返個評價

球員碎片(姐係有球員樣果隻)>只適用特定球員，但適用係任何評價

Q:咁咩技叫勁，係必須?
A:
前鋒：魂之頭鎚，爭奪xxx (搶點)，藝術射門(窩利抽射)
中場要長傳急攻，正確無比，以心傳心，one two pass
綜合黎講要pk master，ck Master ，重炮手，插水，captain
另外當決定成陣(姐係齊十一個心目中正選)3buff技係必須，
轉守為攻(playmarker)，警醒，永久機關(呢三招技如果多過一個人有，效果唔會疊加，如果幾個球員同時發動，只會效果最好果個發動)
防守球員(主要閘位)就剃刀，曲者xxx
中堅就封前鋒技，防空塔(守頭鎚)，領域支配，
龍門就神降臨，最後指示，超絕反應

如果可以補埋冷靜沉著，龍門出迎，同傳中技就最好

PS:以上係成陣好基本要有既技，唔代表其他技無用

同埋有啲技本身用處唔大，但如果夾埋其他技就會昇華左，例如
決定機演出+冷靜沉著/重炮
心傳心+超絕視野
One two pass+重炮之類
Line breaker+冷靜沉著

另外每招技升到咁上下仲可以覺醒，會直接影響個球員長遠既位置，但實際效果就唔係呢到詳講，到時再問仲好

上面呢D技都可以歸納為"發動技"，姐係要滿足條件先可以發動
另外仲有D係對球員本身能力(姐係5角圖果5個主要能力)buff既技能
呢D技都唔可以忽視
判斷一個球員好唔好，先要知佢既定位係咩
如果佢既定位係”傳送passing”，除左要有傳送類既"發動技"外，配埋傳送類既buff技，就最好，因為可以直接提升"發動技"既成功率

Q:Game入面有冇得睇球員連攜?連攜果到都無show既?
A:感謝偉大既肥仔巴幫我地解答左呢個千年迷思

正常我地見到呢個

只要禁呢個

再禁呢個就睇到啦

遊戲模式介紹

以下係遊戲模式頁面

1)主線
故事mode，達到一定星數可入手不同球員，同時可入手主線美斯碎片升評價

2)競技場
每次隨機3個對手俾你，贏左比自己高排名既對手就會升排名拎鑽石
每日傍晚會結算最終排名派rank金幣同銀幣
rank金幣用黎換尼馬(無限換)
rank銀幣換其休球員碎片(可換球員每半日換一次)

3)天梯 19/3 更新改版玩法
其中一個入手鑽石既主要方法
每贏一場就會加天梯分同埋送一個箱，開個箱要等CD(或者用鑽直接開)，唔同箱有唔同禮物，最好就係藍金箱，可以自選球員
贏到一定分數會升班
你主動打人果陣時輸波，唔會扣分
但如果人地係另一邊打贏你就會扣分，扣到一定分數會降班
呢個mode有時限，每日香港時間0800前2300後都玩唔到，時限內可打50場
每14日結算一次派禮物

新版玩法
search完game俾3個對手你揀
唔駛再打主客制
另外新加讓波系統
會根據你個戰力
唔同對手你要讓波或者受讓

x得點=你受讓x球
例如你賽前係3得點
打完場波你輸左3：1
但因受讓3球，最後會變3：4，姐係你贏

x失點就掉返轉
你讓人波

所以揀對手果陣要留意埋，唔好見人低戰力就揀左先
可能要你讓好多球

4)盃賽
大家玩落去會有D信封，信封就係參加入面不同級別盃賽既入場卷。呢個盃賽非常難打，因為係同人鬥多卡。雖然係咁，但我地都要每日入去打，因為無論你成績點，都會獲派魔法碎片(見上Q&A)

5)巡迴賽
skill卷主要入手方法，要滿足條件兼羸波先可完美通關。呢個mode可以用friend list朋友掛出黎既球員幫手通關

6)聯賽
每日有十次挑戰機會，都係一級級打上去。錢同埋教練主要入手方法。

7) UF盃
主線打到29章先有，基本進場要求係最少11個SS球員。
比賽會計球員疲勞度，要有輪換既準備

至於左下角果個錄影帶關
簡單講，姐係刷裝關，不同錄影帶有唔同buff，有一定數量同屬錄影帶時又會有進一步buff

另外，左右上角同右下角係限時活動關黎，因為有好多款，唔特別逐樣講啦，到開左果陣就自然有人傾，同時再講

公會介紹

以下係公會頁面

左1係公會商店，非常重要既項目
參與公會活動除左賺貢獻之外，仲可以賺公會銀幣，然後就可以係商店入面換球員碎片(可換球員每半日換一次)
咁公會金幣點賺?就係每個星期日凌晨公會會結算所有成員本星期貢獻度，貢獻排名越高，分到越多公會金幣。公會金幣有咩用?就係可以換神卡KDB，同上面提過rank尼馬一樣，係無限換，直上EX無難度

左2係公會間各位成員問其他人施捨某球員碎片用。基本上呢個功能係廢，所以大家可無視

中間係每日報到，可用錢或鑽報到。建議大家用鑽刷，因為禮物豐富D，60石每日一定賺得返，唔好省個少少

右2係公會佔據(呢個新手有啲難做)，全公會成員每佔據6個球場就會有次獎勵，拎完獎勵會重置，再佔領球場，每人每日只可以拎兩次獎勵

右1係公會戰，唔好理贏定輸，一定要打，因為輸都會扣到人血同埋刷到貢獻，每日打完就係公會戰果個報酬掣拎獎勵

呢一頁就係貢獻，用報到&打公會佔據賺返黎果個齒輪幣做貢獻，起碼要貢3下

市場

玩到中段主要入手球員方法
可用錢或鑽同全game玩家bid球員，當然價高者得

可以bookmark定目標，咁就唔駛次次搵

出左手會係呢頁見到

有關覺醒球員問題 (再次特別鳴謝肥仔巴分享)

首先個球員要有得覺醒先 邊d有可以去圖鑑->覺醒球員睇 之後升佢到sss就可以開始打覺醒關

每個球員都有堆關連選手 每個覺醒關需求唔同 要sss以上先可以落場
ex+人入場仲要用2張覺醒卷1次 免費嘅ex+人d卷又唔同d 要靠開指定箱攞
覺醒關有6關 每日可幾打3場免費 課張週卡可幾打多場 用鑽又可以打多2場好似
未覺醒可以打第1 2關 1階可以打 1 2 3 4關 2階可以打曬6關
每關關連球員需求分別係 0 2 4 6 8 10

覺醒有3階 1階能力加50%同開一個新組合 2階普通人就技能等級上限加5 ex+人就加7 3階普通人就可以升ex ex+人就升ut
升1階要150本自傳文庫版（藍書）加1個命之杯
升2階要210本自傳新書版（紫書）加3個命之杯
升3階要400本自傳單行本（紅書）加6個命之杯
10藍書換1本紫書 10本紫書換1本紅書
命之杯唔課就一係等佢送一係公會商店買 100個幣一個 10日買1次
普通人仲可以用舊野換書（成份報紙咁）（ex+人d書係換唔到嘅)

10個換藍書 15個換紫書 20個換紅書

有關錄影帶問題

錄影帶就4+2效果
2就唔特別講，你睇自己需要
多數我地都係加果個球員叻果樣野，繼續buff大佢

至於4，我前鋒多數用呢兩個

如果你玩好似利記呢啲total football 狩人陣
可以用呢個

中場除左馬勒當拿果個，其實都可食用
轉守為攻型中場我會用呢個

好似鏝呢啲中堅傳波能力都唔錯，主控球戰術我就用呢個

呢個就後防或者防中萬用，我覺得最勁

呢個就岩啲閘

當然除咗齊4效果外，仲要睇埋錄影帶星數同內裡啲細附加效果都係好似上面所言，最好就buff個球員本身勁既能力，我就好少會用錄影帶去加強個球員本身唔勁果啲能力，因為我覺得個效果唔係好明顯，當然咁做唔係錯，都可以一試

戰術頁教學(感謝含9巴分享)

首先你確立左自己想既11人先啦
好似我咁就352

第一行就傳球傾向 第2行就傳球節奏
我就傾向短傳同慢慢傳上去 因為我中場有隻根度簡 可以開心傳心+轉守為攻
如果長傳加快節奏 隻後衛又低傳送能力
好易比人攔到
至於攻擊方向同傾向
我既進攻模式係傳晒落中間俾隻根度簡
開心轉心+傳守為攻+轉邊去右邊迪布尼傳中or直線 俾隻梅拿
所以我就set中路+傾向右

左前 隻梅拿有破越位 爭奪 冷静沉著 禁區插水 所以set係前線搶點等餵
右前隻尼馬有插水(禁區外) +盤+禁區外冷静沉著 所以可以set回後拎波
攻中隻中村招遠射可以禁區內都出到技 所以set突入 可以撞牆直接射或直線

中場隻 根度簡主要做傳送 就指揮
唔亂插入

左邊隻波索域主要開ck 同埋大轉邊用
所以就set原地
右邊迪布尼set落底 傳中或者開直線

拉線就正如上面所講，乜鳩都傳比隻根度簡 開晒3招技 傳比隻迪布尼傳中俾隻梅拿
尼馬就可以回後俾隻中村開遠射

防守如果中前面有狩人就可以試下較盡搶
無就唔好亂試 好易搶唔到失位
高搶斷就較右一格
高攔截就較左一格

仲有前排更新
如果攻唔入可以改變戰術
如果對面係聖鬥士
建議set做攻唔到兩次就轉戰術

上面只供參考最緊要睇自己有咩人同技黎set啦

補充常見問題
Q：其實啲球員寫住傳奇之路係點解

A：代表果個球員係隻game入面仲有唔同版本既卡
有可能係>唔同時期/榮光/金卡/ut卡/歐聯卡之類。。。
當你擁有佢多過一張卡，就會有buff
唔需要齊哂一套
每張卡既存在都會buff另外果啲卡

姐係例如某某球員佢有A,B,C 3張卡

1)當你擁有A，B時
A卡就會buff B卡；B卡就會buff A卡

2)當你擁有A,B,C 時
A卡就會buff B卡 and C卡
B卡就會buff A卡 and C卡
C卡就會buff A卡 and B卡

如此類推

Q:：點解我見你地圖鑑可以睇覺醒球員既？

A:：圖鑑你要完成初心13先會開
隊中坐底要11個sss人

Q：係唔係所有卡都上到EX?

A：係，但有啲要等佢出，未出就未上得住
有啲卡可以直接上ex
但唔多，同埋多數係重課金卡
其他你要完成左初心13之後
開左覺醒關，覺醒3次之後先可以上ex

冇template好辛苦

終於有人開了,5小時都沒新post,

我仲以為要我這個小薯開post

辛苦晒肥仔巴

新樓豬

樓主去咗溝女

營運幾時送碎呀

想問下果啲最佳十一人係用藍定金碎升

藍碎

今季十一人一隻我轟都無

咁又有排儲
日日都要用一百碎換金碎，成日都係得一千咁上下

早知玩利記

任轉嫁喎

日日買齊碎隻神軒都係得sss

由頭練過堆人好甘

隻軒達臣有冇得藍碎升

似冇

幾時先開錢一百連抽

冇

我想佢取消返個確認製多D

想佢開歐元100連抽10抽㩒到手軟

你啱用咩
佢上sss黎講係平
888+30x34=1908幣
唔計卷換都上到sss+430碎

呢排bid碎用好多錢
好耐未多過5億

十一人換隻開傳道會唔會好不智

咁諗咩 等你課

我係

我冇興趣

你咁高戰都正常啦
Btw點睇隻夏基美 是咪好廢

用SS碎同SSS碎咪得
儲儲埋埋幾千粒

廢版卡路士
佢D被動係加射
似前鋒多過閘

屌咁換奧巴算

唔記得左可以用呢啲添
啲ss碎用晒來升chemistry
Sss就好似有幾百
都幫到少少

新po留名

我都要開古圖同梅拿

呢啲新卡係唔係唔會用得著，
強度應該響白卡同金卡中間

應該遲下擺到入殿堂 好似1819咁
btw 奧巴應該都係必用啦 好過白卡 又有隊長

奧巴有隊長
終於可以放隻金卡k6入隊了

而家諗住之差係咁，但冇卡路士就冇人開角球
已經冇位放mk

之後

米蘭基本只係佢正式出恩沙基

應該唔會出喇，好似之前都試過咁樣放左啲大陸版卡響圖鑑
而家三張金前鋒都唔差呀

咁真係唔知幾時先有第2隻ex+

阿都係得一隻

惟有等之後出隻CK MASTER
MK真係用唔落

阿現實都係冇人開角球勁

隊TEAM 頭槌技冇咩用
想揀隻前鋒
睇技利雲定華DEE好

玩鏝都係換返艾達臣
想佢出返聖誕箱換阿古路之前出果陣冇換

你隊野D傳波技夾唔夾到利雲?
利雲要夾隊友 華dee可以靠自己

不過諗深一層我呢d月卡黨養得大唯一果隻先算
連唔駛課就有既kdb都未養得大，比我玩鍠都冇錢養哂堆ex+

究竟bid人係拎黎合人定拎黎升評價

Both

哇屌禁狗 好彩無換

有幾狗 限卡喎

仲諗住兩週年大放送 送親都可以藍碎升

想問下VAR教練係咪喺依度買？ 其實有咩用

一個專屬教練俾一個球員用
嗰個球員就唔用助教

禁On9 仲以為可以隨機觸發VAR 俾人入波當唔入

點撚解成鳩日都要係ver1627到開始更新

琴日跌左兩三場
好彩最後都排18

想問吓殿堂係咪唔係張張卡都可以入㗎
普卡S S係咪都入唔到㗎

金人or.限定人

咁玩one team咪好難升囉
節日個啲計唔計㗎？

只計19聖誕

咁十世都升唔到上20

用錢買時間

但係同一隊有咁多隻入到殿堂嘅人咩
免費嘅迪布尼同尼馬入唔入到㗎

入到

咁升埋啲免費人先啦
有冇開到第20級嘅巴打分享下要幾多隻先升到

十幾隻

有排

想借德國人
有冇巴打有梅拿 根叔以外既人可以借

正身有kroos 分身有奧燒

唔該巴打 我add你都得

屌唔記得你係車狗 買咗我夏維斯 唔借俾你

巴打阿迷？

睇住公會由唔到4千萬戰，
到依家6千萬，
覺得自己愈玩愈慢

其實咩叫入殿堂

你玩完主線28-14就會知

新po留個名

含9分身都300萬啦

諗諗下隻驚都幾佛心 可以用錢bid碎合d s+球員

新手 LM 岩岩玩一星期 覺得佛心game 買月卡支持下

加油 有野隨便問 幫到手實幫

而家咁樣 等升完ali 轉久保 433 son 打正前2邊就lucas 同 bergwijn

決定重玩砌利記

巴打熱狗？

買神軒未

係😂 等緊聽日免費拎埋loris 但個隻好似廢廢地

原來子年卡叔有ck技
之前位玩阿狗巴打可能睇下啱唔啱用
可能我old news左

有冇打榮光隻施古臣？好似都幾好用

呢隻lloris我覺得勁d 但點入手我都唔記得
佢地2隻d技雖然一樣 但呢隻嘅技覺醒就勁d
你聽日拎到隻lloris都可以照升冇壞 當開傳說之路如組合

我有升到呀，但佢又出左金卡但金卡又冇果招技果下衰呢
阿記係咁衰，全體buff 又係咁
榮光施文三招都係全體buff
偏偏佢又有多張金卡，又冇其佢金卡/榮光有果啲buff

其他金卡

好 🙏🏻 我打緊fazio 遲下打轉打佢

出朗甸未

新ac

我屌你老母呀

30億

我長期得3、4億

有冇人每日都要重新更新一次700mb

舊AC砍掉重練
有冇公會收留

一億大概抽到30藍碎
巴打咁唔冷靜

太多錢太無聊...

呢隻雷斯 我一出就拎到d免費卷抽左

點解唔用舊acc反正已經升左d主教助教

究竟點樣可以有咁多錢

"前"樓主公會應該拎到位出嚟

華倫分身 換邊張歐聯好

新入坑 無GAME玩

叫咩名？

我都想有30億買9晒利d二打六碎

やぎやぎ
不過好似set咗15萬先入到

巴打想問下game
1)活動卷係一定要同一個活動換冇得留?
2)如果一定要換 隻隻冇愛 有冇建議換邊隻好？

1 係
2 未諗到 睇下其他人意見

開新ac棄埋隻久保

無愛咪神軒
正常就換古圖同梅拿開傳說之道

阿軒解齊日任都仲要課多400碎左右先夠換1隻

已經算好都係400碎 呢隻防中仲要靚技過vidal

呢隻靚咩 我覺得一般

轉邊加傳球 轉守為攻又唔怕被封加傳球
招警醒加搶斷 失敗又buff番龍門撲救
ex+招技可以防遠射 可傳可守 d技算唔錯

ex+技係防遠射咩 唔係防傳波？

招技可以封你遠射技 焗你傳第2隻

我翻譯睇唔到

呢招似酒井招技咁 可以封卡路士招遠射 落場試過

會唔會係呢招曲者封你
佢嗰招技都好似冇話會封人遠射技

咁可能係

不過防中嚟講我會揀普巴
招cap技太勁
等夠碎上ex就換

下個禮拜應該換哂d7星帶

殿堂?

你是咪唔理靚唔靚屬都裝左先

有睇屬

係

玩緊利,唔想課... 神軒...

刷極唔靚屬寧願唔裝？

轉玩利之後bid人比舊acc既米蘭痛苦好多

咁快60lv

72喇
課得太多了

佢已經7x lv點追

都追唔到你d戰力

點gun你兩個

睇下算唔算好差

我刷pass 刷黎刷去都係tackle/ intercept

我係
感覺本身啲加成都高過六星好多

唔止，只要你持球，佢就會逼你後傳
範圍咁大，分分鐘分邊技都防到

以億開始計

佢係逼你回傳咩
我翻譯係當你回傳時

Ut後係對手回傳時減傳球成功率

招技寫法係對持球對手施壓，
如果成功對手就會回傳

出派路港版

A米版？

已經有人抽左900下

你又貨金支持下

不了
又冇技睇
有d想dl大陸版睇技

守地波 轉守為攻 轉邊 心傳

啱啱bid jelly先使咗兩億
仲差120碎就sss

咪姐係古迪

係卡卡=mane 卡富變左酒井
即係米蘭少左3隻ex+

係咪陸版同日版肖像權係分開?

係大陸有好多意甲隊版權

港版跟大陸

代理係北京公司呀嘛

港不了
課金game 福利少

其實日版都好似有一半係中資

好過港好多
我雙開

今晚電腦試下開隻陸版睇下先

應該都係騰訊啲子公司

其實手機game有3成以上係tencent旗下

mobcast係日資黎 同tom's合拼左 全日資黎

capstone呢 之前search過我搵唔返

尼隻game算係咁
好少日本人鍾意玩vip制game

大家可以睇下 計下d經

我個會好多人都35+歲

咁岩 我個會都係

好似好多返緊工既人玩
日日一起身已經見到半個公會既人login左
之前睇波5點幾已經開始見有人login

我香港時間5點幾login
個會已經有10+人login

呢到好似有巴打係我個會

日本番工番好早 6點已經搭車 = 我地5點

Btw 終於出一鍵領取任務
.幾時有直接skip pvp

係咩意思

殿堂嘅經
評價同要用嘅碎 上面係課金ut 高甸古圖 尼馬迪布尼 金卡同1週年

即係邊個?
其實唔太熟利記

阿迷

robertson

有冇啲冇人bid嘅廢人推介等我可以快啲啲多一兩個SSS
今期榮光又就快完刷唔切

睇左1日…基達，馬貼，力子，宗師，vdb，木燒比較大機底價買到
仲有前利屌摩屌簡屌米屌卡啦子都冇咩人爭

基達SS咗
下一個就係佢
啱啱用咗4億買咗文尼440碎

你有ex+文尼或者其他特別版？
我覺得普通版果隻麻麻地

純粹想快刷上SSS
同埋佢同我幾個有用開嘅利都有連攜

英超？
我之前bid 2和b全程都冇人同我爭

或者100分？

我8點幾鐘開GAME已經拎唔到第1箱石

整緊老虎.奧子同la子,

之後就挑3S盃

之前成日有人同我搶老虎啦子
係咪你嚟

玩利最易3S應該係糟糕美斯
基本上冇試過拍賣有人搶

非利迷已經睇唔明

懦夫蘭
奧力子
啦啦啦

老虎好搶手下

想問下合人個能力值同1800石抽球隊d人既能力值係咪一樣

想問下依個陣仲可以點汁
我打算麥龜換Walker同大衛施華換一週年
簡根度好似無野代替到

既然都唔介意咩隊既人都塞落去既話
快手練爆卡路士同久保就夠, 戰術SET拉邊左路搞掂
其他都只係裝飾, 高數值就塞入去算

反而諗緊唔要梅拿 要隻蛆記戴維斯 叫做可以搶下波仔

日版有出咩

佢應該講緊TEVEZ

我以為係davids添
咁啱用來搶波

係 我講緊好樣衰果個

開連攜真心爽
尋晚合奧巴最後20碎一次過開十幾個連攜好過癮

係咪應該買復活節復刻嚟開紐亞傳說之道

買啦
加好多戰

傳說之道係咪加得多過連攜？

巴打vip11

要課幾多先會vip 11

26792hkd

咁我應該呢世都唔會vip 11

我玩咁多隻驚都課唔到2萬幾

課課下就唔覺架啦
尤其要養EX+

之前玩5年PAD都課唔到$3000

不過講真呢隻game抵課嘅
起碼課完一定有回報
但冇課都周不時有金卡/Ex+人俾你用鑽換

想問下每日任務個到
踢板80分個一個
點解咁多人踢到咁高分既
排名高係咪有額外野攞㗎？

無

咁點解啲人咁得閒刷到咁高分

因為真係好得閒

Btw有冇巴打有意人借
Frd list一個意人都冇

要咩位
你有冇加我

個殿堂難升到呢 升埋先49幾時先60

洗唔洗咁撚快升到ex+ 打杯 仲要齊晒連攜

肥仔巴叫咩名
想add
我 光時五缺FC

新手想問各位Ching 點解我隻波索域轉邊淨係識轉左？有冇辦法令佢可以轉右邊？

Add左你
我轉左隻迪羅斯

港版出派路？

要意甲人定意大利人？

隻閪驚終於出派路（港版）

有冇拉線？有冇較左打邊路 主攻邊面？

較咗打中路，有拉線去右邊，但係波索域出技都係向左

係 連攜加成5% 都唔知有無

想問下堆8964 時代革命 account係咪呢到啲巴打嚟

唔知巴打ID

要意大利人呀好難揾

試下擺左邊
或者試下較打右路

加左你，我係HKミランノ

thx

港版真係阿豬阿狗都v10

港版v10平啲？

唔係

點解用amico紐亞會成日開波變入波

招技有機率發動

咁癲過足小喎

傾向set右 個人擺左mc位

可以接芸術?

amigo果隻係直入

龍門入波?

咩係v10?

vip10

咁多有錢人

港起碼幾百個過v10

新手岩岩玩日版，有冇球員係必練驚浪費資源

你鍾意果隊嘅球員
如果冇特別偏好可以升免費久保 ut摩迪同包皮

咁癲

第一招技覺醒左就已經係

咁日本都至既

利雲 丹尼路都值得練

唔該

課金買左隻卡路士 太有愛

而家有得買咩

超低確率超特大

應該係vip卡路士箱

如果課開可以買168幣果個金卡set，對對都實用

168幣要幾嚿水

168 邊個搵唔到

呢個

哇 好似有5隻球員
好L 抵咁
有奧雲 古迪 費高

168有一對人，仲要啲技夾到

係咪共5個盒 每盒揀一隻？
定是但揀一個盒？

五盒揀一盒

想揀費高 但好憎雲佩斯

跪求意大利人通關

申左
轉左迪羅斯

可以諗下根杜簡果套，個人覺得唔錯

買左 奧雲 巴爾

咁師兄條左路都幾屈喎

想問D 球員最多去到SSS 咁EX UT 果d 係點整？
唔課整唔到？

玩覺醒關可以突破上限
sss可以上ex
ex+可以上ut
無課ex+有屁馬 梅拿 kdb 高甸 久保 中島 月巴

thanks

可以睇下#6

好，唔該巴打

唔課既話 一年半到應該可以ut到隻迪布尼既

得唔得啊
關連人8隻都難D齊

年半應該夠 但要升起左一隻先

關連人冇升過表示放棄

連攜SSS加第10層都係+135

講緊覺醒果啲關連人

未有11個SSS

慢慢玩玩下就升到10隻啦

最好就升d 覺醒關連係你連攜有既
一階段覺醒會+50%連攜 戰力就易上d

一隻等於我三分一隊

而家啱啱過百一萬戰力真係幾樽頸
每日都未必升到一萬

升下連攜，換下章同帶就升得好快

而家d協會幣
可以換下7星帶 好過用6星帶
戰力一套起碼差幾萬

睇嚟今個禮拜要降班

孫sir同舒爾尼 用扭波
kroos同查蘭諾古用傳

係咪咁裝？

我d協會幣拎黎換古9

屌你老味jojo又有活動 pad又復刻fgo

PAD玩咗5年棄咗
兩三年後嘗試過再玩返
啲系統已經複雜到跟唔到
同埋舊限定神nerf到完全冇用
結果玩咗一兩個禮拜又再棄

諗住Kdb EX+咗啲幣先用嚟換7星帶
應該仲有3,4個禮拜

隻kdb都加唔少戰啦
我之前係高甸上埋sss先開始換

買原隻80碎平過40碎

高甸好屈？

冇課金唯一ex+中堅

咁撚巔？

UT 摩迪係邊隻？

連攜真係無咩用

呢隻同包皮你課金整到隻ss嘅話可以用藍碎升上去
隻包皮都係世杯版

俾你哋搞到我依家有差唔多1千ut碎唔知換唔換包皮摩迪好

免費十抽中

唔明點解啲人唔買原隻

amico除咗紐亞之外仲有邊隻值得用？

歐洲人

amico有冇得擺殿堂？

呢幾隻係咪一定要課金先有 靠每日任係咪冇可能有 因為30日 每日得5碎都係得150碎

唔係 等下次再儲

隻game每次出金卡都有一格俾你自己揀以前嘅金卡嚟儲
三次活動就換到一隻
好似今次咁就可以一次過儲幾隻

好

我覺得幾好用

你都係啦

原來nerf咗殿堂卡路士
而家禁區邊出唔到遠射

出技範圍細左?

玩純隊
堆免費人用唔到

玩車amico揀kante定25古好

會唔會係俾人封左技

應該俾人封左技或者開左技俾人逼左入禁區頂起唔到

睇技圖禁區線果個位真係唔包

點解唔換?

想要vvd

都可以換其他既

換其他就開左個深坑

玩到有d亂
升緊利記個聖誕光頭佬

有冇咩建議？

nerf咗
禁區左右兩邊唔喺範圍內

佢有兩招遠射，範圍唔同嫁

你應該學左 右邊果條線

貨晒3隻前面利記ex+中間貨埋神軒

估到會咁答

終於換埋隻amico施華
依家有幾隻日日要換碎升

起碼叫有目標比你課

認真練隻利人取代聖誕牙路差唔多
AMICO朗可以留住完

好
隻文尼 9百幾碎
睇下點搞埋佢

神軒 真係想迫我課...

邊隻好

轉呢個有冇保底？
想要VVD

起碼要抽200到

升死我

屌左90抽乜撚都冇

點解要抽
新手抽amiago 好過

amiago 係咩

抽埋一大堆錢同藍碎

呢個卡路士係公會會長嘅
我之前一路用佢都有埋左右兩邊

個一週年包 neuer 好似技最靚

之前用石洗咗返嚟
好好用

之前抽久保抽晒啲石 黎緊又禁多活動 仆街啦

可以用鑽換技嫁
你會長應該轉番升第二邊

點解要抽久保咁睇唔開
唔係可以用藍碎升嫁咩

應該miss左活動無拎張卡

拎左 但等唔切

惡魔先夾到加速, 另一個如果學左加速會跑過龍開唔到遠射

屌佢唔怪得之巡迴賽難打咗咁多

我剩係搵到迪布尼同高甸點換 仲未搵到卡路士點換

殿堂
好似要主線打完28章先開

唔知巴打們有冇英國人可以借呢

kane要唔要

有辛祖

施文啱唔啱

會長擺活動隻ss神軒

要

巴打我地同公會咩

轉左

未升夠戰力入會

係咪呢隻？

係拎黎打杯 解帶 幾好

有紐亞
諗緊要牙朗定開kdb傳說好

kdb啦

今期legend 卡有冇必隻係必換？
玩開意甲 遠射

Amico 換阿朗好唔好？
但頭鎚同遠射技好似唔太夾咁

多個方法入波姐
唔會唔夾
都係睇你隊野有咩傳波技夾到

cls佛心公司

日>>>>>>>>>>>>港

送amigo估佢唔到

金卡？
本田/國米巴神好似都唔錯

玩緊疤諗緊換big gay定美斯

係咪點都換隻紐亞先?

冇傳說要開嘅話就紐亞

我覺得碧基 角球救咗我好多次

有玩巴黎要開尼馬

好 因為我而家用緊隻抽隊抽都既big gay

比佢招直接入波技入過波

用佢技直接入波技梅開二度

咁不如換美斯？
amc派牌

美斯用緊一開波送個隻

公會有迪布尼碎片換, 但張卡點先有?

換夠320碎合

發現成日都錯手一次過食曬漢堡包

而家有活動唔怕用啦
我都唔夠體用

我都係有次食pizza禁錯左變左3000體

痴線由港跳黎日 差勁遠
不過啲技未係好識睇

好彩有活動打

睇你想玩咩類型美斯
一開波果隻就扭入去
Amigo就串連派牌

點先換到 每日十抽夠唔夠拎

想問下呢個姐係咩

派牌有迪高同公會隻25古 應該都係換big gay

換big gay好
Amigo版最勁
美斯都仲有其他版本可以揀

張隻人變返左殿堂幣

有箱換

Amigo 其實點解，我大約知係球員版本
但點分？

圖鑑有得睇

thanks 巴

唔該曬～

幫手借英人既巴打唔該晒先
不過我打唔贏
比對面隻C朗窩利射到456
手動既球球入都追唔到
睇怕我要升下個龍先
我遲下再問大家借

另外quit左公會
有冇話要等幾耐先可以再入番架？

我換左隻施文，你試下得唔得

想問下amico d卡幾多碎先合到？

320

每日送1億歐個轉會市場應該多左好多抬價 要忍下手

即係拎哂90回都唔夠合一隻

巴打冷靜啲
活動有送

我知如果黎緊有so9 翻炒睇下夠唔夠石

不過好似好睇彩數
之前抽yotm saka都係50回左右搞掂

碎係咪每日200

每日10抽有40碎
8日就320碎
亦係最抵入手方法

唔怪得之前有巴打話8k石就抽到 原來係咁

唔該巴打
我聽日試

咩碎呀

自膠睇到啦

應該係我
隻驚係鬥長命

唔記得 上2個post話買so9..有巴打建議我抽amico so9..8k石就得

每日果200碎快手推ab上sss先
次次都搶到勁貴

yotm，dotm，sotm果d藍碎升唔升到？

如果之前早少少玩 可以有埋隻中島

D金卡人好難升
每日換得20碎
金碎又唔知點拎

有得買金萬能碎
但價錢同買球員碎一樣

呢排卡叔先癲

邊個份有買？？ 用鑽買？

課金買啦梗係

都係用幣買

睇過升到

新手想問下amigo換邊隻好
本身佢送果隻原生美斯
我好似冇理由再換美斯？

冇玩開咩隊就紐亞最好

想美斯打串連就換
想美斯扭入禁區用原生
玩疤可以換碧基
冇心水換紐亞

唔該哂兩位先

南野係咪都可以入殿堂？

金卡版？ 金卡得

佢每星期都送碎嗰隻係咪金卡？

玩到咁上下都唔知amico換咩好

kdb開傳說之路

但我之後想轉肥西+殿堂普巴
好似連kdb都冇位放wo

月巴

而家先得ss
定係amico換牙朗算數

牙朗都勁

換牙朗算了都係其他冇乜愛

想問邊個位入去球員覺醒。

按圖鑑入去都係唔見有得覺醒

要做完初心者11先有好似係

想問下除左頭po個唔update既wiki之外 仲有冇咩網睇到球員連携

應該冇
Game入面睇都夠啦
除左未出嗰d

有d ? 左睇唔到

有冇睇#4

sor

打大陸版個名search應該有

真係每日送200藍碎痴線

營運真係好正

多謝巴打隻施文
終於過到
唔知巴打們有冇法國人借
我本身有隻簡迪

包皮?

巴打咁高戰力唔知仲有冇其他呢
因為好多好友都掛包皮 想搵巴打借第二啲人

幫到手就好了
基奥特啱唔啱

啱

或者普卡高斯尼
金卡高斯尼未升好

巴打你揀啦
不過隻殿堂普巴未升

可唔可以借個龍

豬腦ok呀

轉左lloris

Thank you

換左

評價升邊隻先好？有1800碎

邊隻移藉市場貴就升邊隻先就得

諗住用藍碎換

係，check邊隻成日被搶貴就用藍碎換佢

金卡唔駛太刻意留碎因為一日換得20

d碎唔係fix左嫁咩？

咩碎

藍碎 但我明巴打講咩了

換碧基/艾巴
疤左閘得艾巴
廢都冇得唔升
碧基升黎有用
不過通常都係用amigo版

aimco突破緊限界 我通常到90lv先用

其他唔洗升
玻璃丹雞屎杯麵

馬斯查蘭奴用緊榮光同20碎升 邊個係杯麵

佢可以繼續
榮光好易升
杯麵係右閘semedo
右閘一定係用丹狗

係…而家儲緊碎 要1120..儲得好痛苦

咁邊個係雞屎

基沙文
箭頭一定係蘇9
右閘用金卡丹狗都好勁
唔一定要ex+

等緊sotm復刻so9

正箭頭講漏左仲有金卡伊巴
有頭鎚有fk

都係儲緊1120btw..呢隻驚有冇疤泥馬

金卡320就夠
有疤泥馬不過唔勁
仲要抽選會抽返黎

係wo...以為全部都1120

久保終於上左EX 不過發覺佢招遠射都係無卡路士果招禁勁

佢招遠射都冇減gk全能力係差D

仲要自己瞄

前樓主個會會長係咪到
我有朋友申請左入會可唔可以批

唔係日本人嚟架咩

免費嘢算好好
港版應該就執笠先會咁送

本身係日本人嚟 依家轉咗幾次手 變咗含9

原來個會長變左含9巴

想問卡路士裝邊套7*錄影帶好

係唔係要殿堂lv.10先可以換卡路士
我升到lv5之後佢話exp不足係要等定點

搭單問埋龍門啲7星錄影帶分別係buff咩

Lv10可以換卡路士/酒井
Lv20 可以換普巴/KDB

但要LV60先可以換第2隻

黑色12號防死球

黑色1號防Dribble Shoot （冷沈、遠射嗰啲）

黃色1號防Direct Shoot （窩利、頭鎚嗰啲）

多謝巴打

咁我係咪要再草球員掉入殿堂
之前鳩玩而家先睇到咁多野 連初心者都未過哂

但其實應該3個入面應該點揀?

遠射唔係direct shoot
咁我咪換錯野

慢慢儲啦
一急就要用錢

自推

冇幾耐之前出過個公告講

求西班牙人

8/26 個FAQ有提過
遠射是Dribble Shoot

哭𠹌咗
錯左就錯落去啦

棄了

卡叔ok?

更新左好似冇咩特別

Ok

公會仲收人嗎?

我啱啱先開始玩左幾日 之前玩垃圾港服 想問吓一周年選手s+換邊隻好有冇話邊隻啲技好啲

紐亞唔錯

我本身都係諗緊紐亞定係C朗好

啱啱玩咗三日個陣係咁樣
入到個好工會資源好豐富

紐亞好，可以多個攻擊點

有冇api share

qoo 冇咩

佢話我唔係日本app store account
之前轉香港課金之後轉返日本都仲得
而家不停將我auto返做香港

我更新用香港ac都更到
唔洗突登轉日本ac
你有冇試過app store大大力向下拉等佢reflash下有咩app 更新

有
唔轉日本account連app都見唔到

有冇推介
我都係3日 個公會唔多活人

我嗰個公會滿咗人 啱啱拎完我都仲諗緊要紐亞定其他人

岩岩要更新
我轉左日本id 都更新唔到 而家入唔到game
用iPhone

唔知仲有冇巴打有西班牙人可以借呢

我試咗成個鐘先轉咗返日本

碧基 艾巴 法比

轉咗隻azp

Big gay/alba 都得

Thank you 巴打

BarcaFC!

Added big gay thx

Added
Sor

我喺呢到但唔知有無限戰力

我得40000幾唔夠50000

升下技飲下綠色水 就到啦

成日開一套7星帶冇個中主屬

我都開左5 6餅先得一餅係中主屬
d射門帶就開攔搶 d後衛帶就開盤同射

突破限界好痛苦 無限輪迴

最近想轉陣升邊個會好d

龍門版牙蘇

未拎到世杯古圖

聽日送多200碎就11隻SSS喇終於

真正開始玩隻驚了

點解咁講

諗起而家因為期間限定有每日送十抽有機會中碎同送200碎
到時完左event唔用石每日得15碎d評價有排升

中間嗰個解咩

Heading入波

聽日你就明

個puzzle咁多款既
開極都中唔到同一set

打完28-14設施多左個殿堂點玩的?

開中大球會1塊好過中成SET細球會
不過點都唔會刻意買PUZZLE

邊度可以睇番自己有咩puzzle? 搵唔到

設施最上

巴打們我想借意甲人

意甲人

我得隻卡路士用得下

一係就榮光哥利亞列拿

轉左隻保方

另外想問vip c朗勁唔勁？ 值得買？

好似amigo好用少少

前鋒

Thx巴打

為左隻kane 上到vip 7

點追

依隻game 抵玩過k社個隻 唔洗抽先

屌 冇睇到個活動材料已經冇得打 食咗20個漢堡包

每日淨用爆體幫你存落個三百體
咁咪可以儲落下個活動用

我平時都係做完任就由佢 但活動都係唔夠體用

cap唔到中嗰下

終於做到歐洲人喇！

幾時到我做rj人

想問下而家德國奧燒個3個又要抽幾多先保底有一隻？定撞彩？之前就話8000石有隻so9

玩咗4個月連S+ box都冇抽過
免費最好中過S+ big gay

我以為自己已經好非洲點知…

好彩隻game真係夠佛心起碼vvd salah mane lewan呢堆唔使點課都可以SSS

我用佢呢幾日送既碎推左ab上sss

我都係
但仲有danilo想推

我諗400抽啦
呢到計埋排名可能淨係合到隻ss
你仲要繼續抽落去升上ex+

咁我最緊要都係抽到個人姐 400抽係400x1000石定400回

400回
拎到個人唔知幾時先用到
禾隻夏神仲做緊倉管

可以平時買下碎幫下手

個堆人都有碎買？

有 但係唔係成日有 佢2日出一次

請問邊個位?

想借有仆街技/FK master既人
要入三球FK有啲難

轉左屁馬

佢而家冇左 出左話你知

仲要唔要借？有40lv罰波技嘅查蘭諾古

開抽選會未呀 差隻美斯呀

d金卡齊曬點跟

Btw我上次換左

sor 原來我冇換到呢隻

搞掂左啦
今日想借窩利同長傳組合呀

你ex+美斯都係用黎擺後備 點跟

都未升點用
戰力x2都高唔過你隻卡路士
都唔知點解d戰力差咁遠

含9巴account係咩
想add

應該主教同助教 差別

Cap黎睇睇

睇黎我同你d帶同章差好遠
你kdb 卡路士同高甸d傳說之路升曬？

主教仲高過我
kdb 差隻傳奇無 傳說之道sss晒同埋升盡
卡路士高甸就齊傳道 有幾隻未sss但升盡

仆街隻隻都起碼差十幾萬戰
傳說之路加埋d帶真係差好多睇黎
隻限卡卡路士係ss?

兩個高手淨係主教已經高戰過我成對波

換左基佬

升到ex+果張仲係ss 另外限卡仲係s+

呢個位

而家有得買

每隔兩日就有

聽日有得ex+交換能力
但改左無得用中島 kubo交換能力

兩週年又有伊巴

又換人

無野可以換啦 d藍碎 ex+禁晒

奧燒換DA

聽日出2周年紀念球員

已經猴住TAA

拉膠同利雲係兩周年出兩隻

唔知有冇垃圾車份呢
希望唔好又係簡迪啦

有冇巴打可以幫幫手借有呢兩招是但一招嘅人比我

公告有list

睇吓先

唉 今年咁廢又俾人杯 都預咗冇
希望下年努力三周年

我玩巴黎 入埋決賽
2周年都係得張迪馬利亞

好羨慕巴打玩巴黎有隻免費嘅Ex+
Btw巴打有冇巴黎金卡伊巴
可唔可以借

送19-20優秀球員

仲諗住2週年會出kroos

二週年抽邊隻好

米蘭有3隻

世三fd箱入面嗰兩張kompany同owen係咪金卡

EX+冇得換公廁人 成件事已經完左
仲籌備左咁耐等一野換哂中島久保

抽中朋友箱
係咪應該唔岩用都換左金卡先
冇個人岩落陣到

2888石拎隻普通so9 好唔好？定係等藍卡個隻好？

隻兩週年Brozovic好正

係 有冇得睇下有咩技先揀？？

隻基亞連尼冇得換

你係想落場定開傳說之路

so9? 想落場

落場應該係藍卡好d

好 咁唯有等下佢復刻

D 朋友箱好抵買
2888鑽有隻s+
有d仲有金卡
買黎開傳說之路都正

伊巴要唔要

你咩名

add左

買左夏神box換左隻250
剛剛見市場有人六千幾石bid一隻

鑽多洗唔晒

即刻換左隻曼聯明叔

果個箱好癲，有兩張金卡

隻金卡公司佬做唔做到長期正選中堅？

得

金卡入面算top啦

過左thx

日日都借人麻煩晒巴打們
今日想借德甲人

轉左丹迪

得隻梅拿
轉左

借問聲交換能力係邊度禁？

無ex+球員 應該唔會show呢個活動

有冇邊度可以睇到技

以為EX就可以轉 thx 巴打

圖鑑->限定->2週年

架仔集氣成功 EX+可以用番中島換
果然日本營運真係良心好多
希望可以開埋換3個月內新出果D人

如果係就正
升定隻中島
下次換dani alves

浄係中島？
久保得唔得

真
睇完晒最後揀咗抽佢先
自己本身防中位最弱

想問下中島有咩特別呀

一周年送嘅限卡 用到藍碎升
咁你就可以用隻升爆嘅中島攞去活動同其他限卡交換

姐係同久保一樣
咁我想問換咗係咪即係冇咗隻人㗎

唔會
個活動係張2張卡評價 技能lv 之類d野交換

好佛心
即係可以升高呢隻然後攞黎換隻真係有用嘅

想問吓係邊到有得換

佢好似收埋左去整
應該係整埋可以用中島就放番出黎

40塊史達寧都bid到上2億
有錢真係好

佢好似整埋今次係最後
下次就唔換得
事源好多架仔屌鬼話佢臨出活動先黎改條件
好多人用藍碎+錢升中島久保果D
跟住營運跪低話跟進 最後真係出黎道歉同改番

下次可以收皮

其實營運俾玩家用免費人換係蝕唔少
但係得俾錢果堆ex+可以換又唔知換黎做乜

升張包皮換

藍碎果d升到 應該全block

仲諗住草夠石抽張c7換

轉陣用

今次改完包皮都唔得？

我估應該係送個D 即係中島久保
如果摩迪包皮都唔得, 其實個轉換已經無意思

Thanks

S+人係咪係換到160定320碎+錢?

320碎
錢唔記得有冇

睇嚟要趁今次先升久保換大波拉
等將來如果會玩到儲到呂布嗰陣再用大波拉換呂布

9保可能唔得
自己睇路

想問下隻EX+高甸係咪100聯盟幣先得10塊碎片? 我見迪布尼10聯盟幣有10塊，咁咪貴成10倍?

50幣20碎

久保應該換唔到要30定90日之前拎到既ex+先可以換

90日即係去到維度爾啦
好想知保方得唔得 唔得既話用2週年果隻算

即係恰9我呢啲1週年後入坑嘅

咁唔換得都要照上EX+升殿堂嘅

仆街隻c朗d章total加左26lv罰波王

有冇西班牙人可以借一借

轉左聖卡西

想問吓哩個係乜？
係咪用puzzle係咁升就得？
定puzzle仲有其他用途？

全公會一齊玩
右下個掣係貢獻啲碎出去砌砌圖

即係用晒佢就okay?

巴打 求借neuer 外德國人

長掛kroos

轉左罐頭

cls

屌 中左伏
隻史達寧俾人鳩推到5億
Bid果陣冇為意

2周年紀念
2隻利記都好吸引

藍碎每日只可以用20，唔知升到幾

轉左燒

借尼馬包皮酒井外法甲人

想問下依個點解

入過一球嘅人射波會減龍門90%

Thanks 好似幾勁

之前新手送果隻包皮升到SSS 就無得再升?
點升上EX?

想問下依招技有咩用

佢有得覺醒上ex

好似係迫對手回傳

禁搞笑 咁咪可以廢左人地個閘

想借法甲人+1
上面講嗰啲都冇所謂
我一隻勁嘅法甲人都冇

轉左保方

得隻可以打左右閘嘅軒歷治斯 啱唔啱？

剋遠射人最有用，唔知剋唔剋到盤球

好滾動終於過晒150關Global Match
以後煩少樣
下個目標搞掂4個聯賽11隻SS+

假如我合左隻ex+文尼
其實要升一張上ex+ , 要課幾多?

你想穩陣定搏

仲有快定慢
平定貴

最平, 唔博

咁就最慢

咁就買呢個第一個 4日1次18幣 好似有30碎
由零上ex+要8960碎 要買300次 total 5400幣 要1200日
應該係最平方案
遲下我整合下所有入手限卡碎方法 計下個性價比

我用 1120碎換文尼喺ss?
ss上到ex+要8960碎?
藍碎係升唔到?

1200日
5400幣即係幾千蚊?

究竟你地課左幾多

係
係 1120+640+800+2560+3840=8960
5400/590x788=7212hkd
不要問你會怕

突然間覺得世界太大

睇黎我都係換 麥巴比算
一係換完文尼, 唔升佢

唔該晒解答

間唔中d鑽買箱可以唔洗用咁多錢既不過慢慢升

睇黎我都係月費算

本來重諗住今日派彩就去換文尼
依家諗諗先
(唔換又好似浪費左d碎)

應該點升？

你可以睇top嗰班人點升

睇咗
淨係哩隻都140萬

究竟肥仔巴同含9巴而家vip幾

前排岩岩升左上vip10

多謝金主，令我有game玩

要打到咩位先可以覺醒？

初心者11好似係

1個帶都唔啱用

殿堂普巴揀咩技好

爬文睇到都驚

EX 都咁，UT 係咩概念

多5760碎

坑黎又話佛心

唔玩限卡都好佛嫁

唔掂UT角跟本任你玩

第一次抽中球員唔使儲碎

新手啱啱玩左8日 個陣係咪咁樣升上去都ok

又有歐洲人

依隻我用左5000石...

升住先啦不過個ss11人同聯賽活動就可能花多d時間先齊腳

殿堂普巴又幾好玩

有冇巴打玩過基奧特果類柱躉式中鋒？
係唔係升傳好過升射

直情勁

其實應該揀封技果條線定雙buff線好

疤得一隻左閘搞到艾巴次次都比人炒

我揀左邊

有冇巴打有法甲前鋒/翼可以借

我係左邊呀
但sss同ut技揀咩好

想問下中堅 (公司佬，高癲) 用咩七星帶好？
我見加攔截同搶奪可以升埋招全消
定直接打爆個攔截 不過睇唔明佢齊6餅帶招技係咩

我會咁點 我攞佢打防中

用緊豬sir 都係1000射200傳

我暫時都係，但我見佢開one two同二傳好似仲多過射波
諗緊七星帶換咩

我揀左警醒果邊雙buff
但好似封技勁啲

我通常用燒一下吊入去就射
係打反擊先有機會用到one two
同埋扣頭鎚二傳計射喎

係sss11 人定ss11人？

招一技會衝落人堆

其實我唔知呢招同卡路士嗰招有咩唔同
我要佢招cap技焗揀左邊

右邊招cap都唔差

左邊加全能力好好多

入到波就係入唔到就。。仲要有機率

打同戰都係鬥入波啦
入多幾球咪易D開 開到咪易D守
打高戰點都唔夠打啦

我知二傳計射呀
但我多數係one two後再傳比燒
燒再比vps窩利遠射
但one two之前間中會斷纜

用左9000石先夠320碎

話說2000鑽搞掂

公平咩

咁又係打高戰靠運

我仲未合到保方

3000鑽仲未夠半隻TAA

2 日用左5000石合到TAA
VDJ 就3000石半隻

2周年, 清左20000石

課長

我唔係課長LA
我路過JE

前鋒one two完就直接射啦
不過豬sir無地波技差少少
可能我打單箭頭無你個問題

公會有冇位可以收留
110000戰

應該係13？
我完左12都未有

拎咗古圖就開到

咁係完左13先有

提我新po加翻

推

呢個 mode有冇攻略？

咁睇來陣型唔同點法都可能要改下

含9巴高手黎
等佢教

又黎首頁咪有攻略

次次都其中一日崩盤

希望巴打們出手救救我

得尼馬係sss 幫唔到

咁我卡一排升勁啲啲人先啦

係咪唔要包皮尼馬

我轉左隻卡雲尼

嗰個係另一個巴打呀 我冇所謂㗎
因為我自己都冇任何一隻

2日加埋50抽
last 果10抽

我加埋好似80抽都未有

再抽多80抽就夠合到

下次就中

想問下有冇巴打有尼馬可以借

轉左尼馬

唔該含9巴

請教各位，點解殿堂卡路士會成日唔同樣

有得自己簡相 無簡到就random

有得自己轉樣

見到喇，多謝兩位解答

我真係每日10抽估要抽夠7日先有隻

今日冇錢同碎派

係咪派完

喺隻Game入面第一次見自己擺烏龍

想問有冇殿堂簡單教學 岩岩打完28關 唔太明白？ 放曬堆可以上ex人就得？

咁得意

可以咁講
跟住係咁升殿堂lv

有招技係傳中有機率令對手擺烏龍

人地用下體會啲人 唔sure係邊個人邊招技

應該係高基招正確無比

好趣致

LFC時代革命係咪呢到巴打
俾住40 馬貼碎嚟升一升先

我黎

我估係呢到巴打
所以之前見到幾次利撚係你bid都冇搶

二週年抽到隻利雲之後應該每日十抽儲其他球員碎合定繼續利雲

你多石就一日刷一隻
冇咩石，當然儲其他球員碎，開link

啱啱先開始有章刷
想問下啲屬性有冇得重覆㗎？
例如好似呢個咁
可唔可以同時有兩個加dribble%？
定係冇得重複 一個係% 一個係數字？
同埋係咪要刷到紅色先係最高㗎？

可以重覆
紅色係最高

哇又刷到傻呀

你呢粒廢 刷黎無用得大章先刷到紅技

咁細個啲唔使刷？我啱啱先打完第一次英人賽咋
要點樣先有大粒嗰啲

刷box
40幣1個box, 揀聯賽章黎開

姐係大十字先有用？

新手回鍋
以前用開高基 巴恩斯出波 而家仲生唔生存到？

想問下榮光卡升唔升到EX架？
使唔使儲住碎先？
另外想借阿根廷人呀

唔係隻隻升到

應該仲生存到

得大十字同司令官 有用
大十字最難開 十個箱都未必有一

未升哂SSS睇唔到
想問下車路士Felipe 升唔升到？
Btw含9巴有冇阿根廷人可以借

咁我開到司令官就升住先

升到
轉左隻希古恩

咁我繼續儲住先
Btw thank you

要唔要美欺

轉左
巴打玩得好勤力

希望一日推到一關呀
阿根廷人都冇人掛

阿根廷個個都係美斯 阿古路 天使
個個都有前冇後 我嗰陣都卡一排

玩咁耐 終於一野抽中

可能要升一排自己啲人先過到

我連一次50碎都未中過, 公平咩

我都有隻馬斯查蘭奴 同 巴利基亞既

點解可以有咁多人

總之就撞到7彩

巴打 我都係第一次 你好快中

bid人個countdown點計法 有時落新bid 8分鐘計起 有時又加1分鐘

隻久保EX+升爆晒都有啲廢 對住人地隻酒井即刻變左廢柴 明明大家都係架仔

咁多歐洲人一抽中
公平咩

始終鬥數值，本身人地殿堂已經高d，傳說之路酒井多幾隻
仲未計久保開傳說之路同化學既人隻隻推到好撚貴

我隻久保化學每一行都差一隻

隻game 好多名又free HK
又武肺 咁樣

500鑽任改

我都改左做武肺
拎D名黎測試隻game有冇奶共

含9巴行得好前
一識佢就已經用緊

其實我係紅衛兵 一早擇低晒你地d名

唔關我事

又俾含9巴大炒

有冇咩平民中場推介？
真心太多選擇
應唔應該玩鐳射大炮？

25古？用公會幣換夠唔夠平民

冇所謂嘅 用金幣都得嘅
同埋playmaker係邊招技？

岩岩打到開殿堂
想問入面係點玩？ 放人入去？
咁放左入去果人拎唔拎得返

就咁放人入去，夠3000經就升lv,升夠10lv就可以換放左入去冇影響

到我單抽中

佢送隻19/20最優秀人 大家揀咗咩

砌緊鏝
所以都係揀返艾達臣

大波拉
開傳說之路

阿狗d 人 傳說之路少到

冇隻岩揀左auba

呢隻game大概幾時會出新轉會d球員

陸陸續續都有出
車仔timo已經出咗排

我見呀出哂呢排D best19-20之後出?

愛隊一隻都冇換隻冇既人就算

換左梅拿 同25古開傳道

今次2周年,利記隻軒達神都唔知點好

放棄咗換咗沙拿
沙拿決定機+遠射禁區同左右都出得

我一棄舊ACC轉番玩利就888金幣買左

19-20唔洗每日20碎？

軒係2張券先1碎, 打齊每日20張都唔夠640碎, 一定要課金

金主,
要金碎升上去先係重點

我用開另一隻 沙拿開角球
用2周年張卡黎 BUFF 算

我見18-19可以藍碎任換，唔洗每日換20

軒係ex+係例外, 就好似18-19 vvd咁
其他藍碎任換

卡叔多到升唔晒喎

升成點

金碎升啱到嫁

用咩升?

隻軒? 仲係SS

你冇跟住買碎？

bid人都bid到窮

冇, 淨係解每日20張換10碎, 任務要課金先買6金幣

都係7隻姐

肥仔巴可以開定新po

但有兩三隻要食藍碎
冇咁多

儲儲下成6000粒係身

我用晒來換金卡碎，黎緊日日都會負增長

日日百四粒

我而家200一日

我今晚返夜用手機開po嘅話好煩
有冇人會幫手開

我都係日日百四粒

新手運爆發1000石中左

開緊
等等

交俾u我都係街

989

想問巴打們聖誕box 7500石抵唔抵買

990

睇你抽選會有冇野想抽啦

我都覺得好貴
抽選會抽人開傳說之路咋

但係又想要隻聖誕azp

其實都係差幾百鑽 俾我就買 順便抽人開傳道

可唔可以講抽選會個玩法係點嘅樣㗎
我玩左一排第一次見呢個活動咋
係咪應該投資落去幾個想要嘅位到？

買完個box佢會俾幾張抽選卷

有幾個pool 每次可以用1-4張抽pool
儲夠20張個pool會自動抽 睇運

唉屌 冇晒石先出聖誕復刻

今次抽選會無野岩買 又可以留石